去QE見到幾隻狗仔

去左QE 見到幾隻狗仔著保護衣著到佢地先係前線咁d醫護話佢地件保護衣好多細菌 叫佢地唔好走來走去 狗仔就唔開心話個醫護針對佢 on99